###### 玩转金刚梯 免梯阅读版>
### 安卓类机顶盒
### 《金刚号梯配置说明》


#### 特色
  - [ 一拖九 ](/LadderFree/kkDictionary/OneForNine.md)：一梯在手，全家自由
  - [ 万能梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md)：一梯万能，多机通用
 
#### 配置
    
  - 鸣谢：该《配置说明》由金刚之友西归道人探索撰写、无尝奉献，为千千万万只能使用遥控器的中老年朋友自由上网、获取全球资讯开劈了一条康庄大道，功德无量。金刚特向朋友西归道人致以诚挚的谢意！

- 预备工作
  - 在开始以下操作之前，请阅读[《配置注意事项》](/LadderFree/kkDictionary/ConsiderationsWhileConfigureKKID.md)
  - 如果您无法看到以下文档中的插图，请先在您的手机上连通 [金刚app梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md) 或 [金刚号梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)，再用手机阅读该文档
  - 请准备好 金刚参数 以备用
    - 请在 派号通知邮件 中取出以下
      - 金刚号
      - 金刚密码
      - 服务器地址
      - 预共享密钥
    - 或在您的手机上连通 [金刚app梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md) 或 [金刚号梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)
      - 用手机登录[官网](https://www.atozitpro.net/zh/)
      - 在[ 官网>菜单>我的金刚 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/)下
      - 点击 金刚号
      - 在 配置信息 项下取出
        - 金刚号
        - 金刚密码
        - 服务器地址
        - 预共享密钥
  
  - 机顶盒品牌型号
    - 小米机顶盒3增强版
  - 机顶盒操作系统
    - 安卓 Android
    - 凡安卓操作系统机顶盒均可比照此方法配置
  - 操纵工具
    - 机顶盒遥控器
  - 配置步骤
    - 打开 机顶盒
    - 找到 系统应用
    - 进入 系统应用
    - 打开其中的 设置 
    - 打开 设置 里的 更多选项
    - 打开 更多选项 里的 VPN 选项
    - 选中右上角的 +，点击 进入
    - 在 名称 处填 A金刚
    - 在 类型 处选择 L2TP/IPSec PSK
    - 在 L2TP密钥及IPSec标识符 处 保持空白
    - 在 IPSec预共享密钥 处填入 取自派号通知邮件中的密钥
    - 点击 保存 按钮
    - 选择并点击 刚刚创建的金刚
    - 在弹出的对话框里
      - 用户名 处填入 取自派号通知邮件中金刚号 
      - 密码 处填入 取自派号通知邮件中金刚密码
      - 勾选 记住用户名和密码
    - 点击 连接 按钮，机顶盒自动进行VPN连接
    - 连接成功后显示 已连接，表明翻墙成功
    - 回到机顶盒的主界面
    - 打开浏览器或者Youtube客户端，即可自由上网


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
- [金刚号梯的配置](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderConfigration/KKLadderConfigration.md)
